［突發][轉載有片] 屯門百佳賤男虐狗

「屯門百佳賤男虐狗」

請大家分享出去 地點係屯門寶田商場

事緣有人放低左隻狗比百佳嘅職員睇住，唔俾佢周圍走！

突然呢個痴線佬就大大聲嘈百佳嘅職員：
呢到點可以有隻狗架，掉隻狗出去啦！

個職員就話：
我只可以喺度睇住隻狗唔比佢周圍走，等佢主人返嚟！

然後個男人就發晒癲話：
屌！等我來！((即刻放低手上嘅嘢沖咗入百佳))

片段見到佢掉狗踢狗，冇人性

根本係虐狗，個男人時候匆匆離去，狗狗嘅主人又不在，
無奈地我不能捉住佢然後報警！

希望大家認住呢個變態佬(生人勿近)

（以上文字為轉載）

的確唔應該比狗入
仗義每多屠狗輩

你老母都唔應該生你條賤蓄出黎，番入佢個閪啦

你咁感同身受

因為你都係狗

淨係識人身攻擊只會顯得你理虧
冇狗帶仲要入埋閘，比著邊個都趕佢走啦 d左膠狗奴一見狗就以為自己大q哂

D人養狗養得好賤

隻狗周街痾尿

痾完就求其拎d西水淋下

都係成陣尿味

都係百佳嘅事啫

呢位係尊貴嘅白卡持有人黎喎

係囉，都唔明有咩好嬲

養狗撚自私囉
又唔守下規矩

寶田最撚多呢d人
又多癈老返大陸娶老婆喺嗰度住，d女黎到好多都喺屋企接客

連登真係好撚痴線 趕就要打要踢？ 同支那豬冇分別

係咪黐撚線㗎?有病就病埋屋企咪出街啦郁啲就拳打腳踢
呢啲人出街俾車車撚死就啱唔死都冇撚用屌那星

本是同根生

連登：貓＞all

百佳同意幫人睇住關你撚事咩 投訴百佳囉 又拉左膠黎講

連登仔真係痴撚線，竟然有人撐個阿叔
百佳唔應該有動物=虐畜合理化？
照同樣道理，你行入左私人地方，然後俾人打都係合理，照同樣道理，呢個世界唔需要有法律，人人都可以做地獄判官，呢個世代既人係咪連基本道德公義都已經唔存在，香港真係被大陸同化

將人同狗相提並論真係好撚噁心 你個比喻應該係如果有人帶埋d倉鼠兔仔入去百佳，我一樣支持趕佢走而家d狗奴見到就眼冤，當d畜牲人咁，推車比狗坐真係反智，不過你唔影響人我wfc, 今次明顯係狗主錯，百佳有食物有小朋友，你放隻狗又冇狗帶入黎，大人有責任趕走佢囉

癡撚線，徒手捉比狗咬個個又唔係你，你係個mon前面梗係講得口響不如攞碌撚引佢行出去呀笨

好似係
撐阿叔

唔鍾意就可以暴力解決？ 各位好野

都估到呢度會有啲咩迴響
仲有人話連登有愛 愛個阿叔呀

好似係, 癲狗 vs 癲佬

和與和平感化狗主與狗